[文宣] 示威者９２２＂元朗＂自衛係因為知道警察將會同７２１一樣放任黑社會打市民！

示威者之所以會喺９２２元朗自衛
因為知道如果唔自衛
警察就會同７２１同樣做法掉頭走扮睇唔到
再次放任黑社會爆樽毆打市民！
元朗義士嘅行為先至係真正嘅保鄉衛族

推

和議

元朗人等唔到39分鐘。

真係無辜? 今晚手足既行動靠你地廣傳啦

今日兩位黑社會打市民在先「有片」

示威者之所以會喺９２２元朗自衛
因為知道如果唔自衛
警察就會同７２１同樣做法掉頭走扮睇唔到
再次放任黑社會爆樽毆打市民！
元朗義士嘅行為先至係真正嘅保鄉衛族

不要重複犯錯

當警察屢次展視執法不公，社會無法依靠警察的時候，市民要自保，別無選擇，唯有自衛還擊

Push

元朗市民英勇反抗自衝
成功避免暴徒打市民前除暴安良

推
大家齊齊做文宣

７２１！７２１！

[文宣] 示威者９２２＂元朗＂自衛係因為知道警察將會同７２１一樣放任黑社會打市民！